香港人真係好撚戇鳩(極高質)

再一次證明香港係噠乞衣地方同埋啲人真係好撚低劣